通常分手之後有咩做

無野做 日日on99 發夢 喊 周圍求安慰

做分手前唔比做果啲

例如呢

讀緊書果陣佢唔比我去exchange
依家做野就應承左公司份short term international assignment

瘋狂睇番ex係我生命留低既蛛絲馬跡

咁你應該好開心

少咗個人係好唔開心...

玩apps，真人識女

咁快識新嘅咩

有幾快未分都已經想識

咁拍嚟做咩

你唔覺溝女個過程好正？
定你熱戀期未過，未過我都會唔捨得嘅

失眠

上連登呻，搵下其他人一齊圍爐，恭喜你做緊

最後搵過第二個療傷，最有效。

一開頭緊係唔開心架啦 時間耐左就會習慣
Life goes on 做啲自己鍾意嘅野同令自己進步嘅野

如果搵唔到第二個呢

頹返一頭半個月先算啦

咁就發憤，令自己多D選擇，人生努力都係為左多D選擇姐。

分手Q

做腳底按摩

連放4日假，第一日堅難頂，之後都係飲下酒，揾下fd捱過

冇拍過拖 何來分手